# 
# CDDL HEADER START
# 
# The contents of this file are subject to the terms of the
# Common Development and Distribution License (the "License").
# You may not use this file except in compliance with the License.
# 
# You can obtain a copy of the license at usr/src/OPENSOLARIS.LICENSE
# or http://www.opensolaris.org/os/licensing.
# See the License for the specific language governing permissions
# and limitations under the License.
# 
# When distributing Covered Code, include this CDDL HEADER in each
# file and include the License file at usr/src/OPENSOLARIS.LICENSE.
# If applicable, add the following below this CDDL HEADER, with the
# fields enclosed by brackets "[]" replaced with your own identifying
# information: Portions Copyright [yyyy] [name of copyright owner]
# 
# CDDL HEADER END
# 

# 
# Copyright 2008 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved.
# Use is subject to license terms.
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fsexam 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-03-17 17:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2004-05-17 09:34+0000\n"
"Last-Translator: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"Language-Team: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:1
msgid "<b>Available encoding:</b>"
msgstr "<b>可用编码:</b>"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:2
msgid "<b>Conversion Setting:</b>"
msgstr "<b>转换设置:</b>"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:3
msgid "<b>Encoding List:</b>"
msgstr "<b>编码列表:</b>"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:4
msgid "<b>Encoding Selected:</b>"
msgstr "<b>选定的编码:</b>"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:5
msgid "<b>Search Result</b>"
msgstr "<b>搜索结果</b>"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:6
msgid "<b>_Dryrun Result</b>"
msgstr "<b>模拟运行结果(_D)</b>"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:7
msgid "<b>_Location:</b>"
msgstr "<b>位置(_L):</b>"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:8
msgid "<b>_Report Pane</b>"
msgstr "<b>报告窗格(_R)</b>"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:9
msgid "Add or Remove Encoding"
msgstr "添加或删除编码"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:10
msgid "Archive or Compress files"
msgstr "归档或压缩文件"

#: ../src/fsexam.glade2.h:11
msgid "Based on seconds"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:12
msgid "Clear Searc_h Result"
msgstr "清除搜索结果(_H)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:13
msgid "Clear the search result"
msgstr "清除搜索结果"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:14
msgid "Content Conversion _Mode"
msgstr "内容转换模式(_M)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:15
msgid "Convert"
msgstr "转换"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:16
msgid "Convert file name or content based on previous dryrun result"
msgstr "根据以前的模拟运行结果转换文件名或内容"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:17
msgid ""
"Convert file using the first candidate automatically instead of interactive "
"converting"
msgstr "自动使用第一个候选项转换文件而不是进行交互式转换"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:18
msgid "Convert selected files' name or content according to the current mode"
msgstr "根据当前模式转换选定文件的名称或内容"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:19
msgid "Convert without detecting whether encoding is UTF-8 or not"
msgstr "转换而不检测编码是否为 UTF-8"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:20
msgid "Data modified more than:"
msgstr "修改的数据多于:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:21
msgid "Detect the encoding of file name or file content automatically"
msgstr "自动检测文件名或文件内容的编码"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:22
msgid "Don't Chec_k Symlink Content"
msgstr "不检查符号链接内容(_K)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:23
msgid ""
"Don't try to keep the consistency between symbolic link file and its target "
"file"
msgstr "不尝试在符号链接文件及其目标文件之间保持一致性"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:24
msgid "Dryrun"
msgstr "模拟运行"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:25
msgid "Dryrun without changing any file name or content in the disk"
msgstr "模拟运行而不更改磁盘中的任何文件名或文件内容"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:26
msgid "Dryrun without changing files on disk"
msgstr "模拟运行而不更改磁盘中的文件"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:27
msgid "File Content _Mode"
msgstr "文件内容模式(_M)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:28 ../src/fsexam.c:395 ../src/fsexam.c:473
#: ../data/fsexam.desktop.in.h:1
msgid "File Encoding Examiner"
msgstr "文件编码检查器"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:29
msgid "File Encoding Examiner Preferences"
msgstr "文件编码检查器首选项"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:30
msgid "File _Name Mode"
msgstr "文件名模式(_N)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:31
msgid "File content conversion mode"
msgstr "文件内容转换模式"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:32
msgid "File name conversion mode"
msgstr "文件名转换模式"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:33
msgid "Follow _Symbolic Link"
msgstr "跟随符号链接(_S)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:34 ../data/fsexam.schemas.in.h:2
msgid "Follow symbolic link"
msgstr "跟随符号链接"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:35
msgid "Forcibly Convert"
msgstr "强制转换"

#: ../src/fsexam.glade2.h:36
msgid "Group name"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:37
msgid "Handle _Hidden Files"
msgstr "处理隐藏文件(_H)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:38
msgid "Handle _Remote Files"
msgstr "处理远程文件(_R)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:39
msgid "Hide search result"
msgstr "隐藏搜索结果"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:40
msgid "History Length:"
msgstr "历史记录长度:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:41
msgid "Log File Name:"
msgstr "日志文件名:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:42
msgid "Look in folder:"
msgstr "在文件夹中查找:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:43
msgid "Name Contains:"
msgstr "名称包含:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:44
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:45
msgid "Owned by group:"
msgstr "所属组:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:46
msgid "Owned by user:"
msgstr "所属用户:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:47
msgid "Processing archive or compress file"
msgstr "正在处理归档或压缩文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:48
msgid "Processing hidden file"
msgstr "正在处理隐藏文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:49
msgid "Processing non-local files such as NFS file"
msgstr "正在处理非本地文件（如 NFS 文件）"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:50
msgid "Processing special type of file"
msgstr "正在处理特殊类型的文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:51
msgid "Recursive handle files under folder"
msgstr "递归处理文件夹中的文件"

#: ../src/fsexam.glade2.h:52
msgid "Remove encoding"
msgstr ""

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:53
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:54
msgid "Restore given files' name or content according to conversion mode"
msgstr "根据转换模式恢复给定文件的名称或内容"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:55
msgid "Restore selected files' name or content"
msgstr "恢复选定文件的名称或内容"

#: ../src/fsexam.glade2.h:56
msgid ""
"Save the encoding list permanently, otherwise used only for current session"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:57
msgid "Scenario"
msgstr "方案"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:58
msgid "Search Result"
msgstr "搜索结果"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:59
msgid "Search for _Files..."
msgstr "搜索文件(_F)..."

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:60
msgid "Search for files"
msgstr "搜索文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:61
msgid "Search for files according to user given criteria"
msgstr "根据用户给定的条件搜索文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:62
msgid "Select A Folder"
msgstr "选择文件夹"

#: ../src/fsexam.glade2.h:63
msgid "Select encoding"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:64
msgid "Special File Handling"
msgstr "特殊文件处理"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:65
msgid "Status modified more than:"
msgstr "修改的状态多于:"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:66
msgid "Stop _Searching"
msgstr "停止搜索(_S)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:67
msgid "Stop searching files"
msgstr "停止搜索文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:68
msgid ""
"The number of conversion is stored. Converting multiple files at one time "
"count as 1 time"
msgstr "已存储转换次数。一次转换多个文件计为 1 次"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:69
msgid "Undo the last action"
msgstr "撤消上一操作"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:70
msgid "Use Log File"
msgstr "使用日志文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:71
msgid "Use log file"
msgstr "使用日志文件"

#: ../src/fsexam.glade2.h:72
msgid "Use shell glob pattern"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.glade2.h:73
msgid "User name"
msgstr ""

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:74
msgid "_Auto Conversion"
msgstr "自动转换(_A)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:75
msgid "_Auto Detection"
msgstr "自动检测(_A)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:76
msgid "_Content"
msgstr "内容(_C)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:77
msgid "_Convert"
msgstr "转换(_C)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:78
msgid "_Dryrun"
msgstr "模拟运行(_D)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:79
msgid "_Dryrun Result Pane"
msgstr "模拟运行结果窗格(_D)"

#: ../src/fsexam.glade2.h:80
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: ../src/fsexam.glade2.h:81
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:82
msgid "_Forcibly Convert"
msgstr "强制转换(_F)"

#: ../src/fsexam.glade2.h:83
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:84
msgid "_Name Conversion Mode"
msgstr "名称转换模式(_N)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:85
msgid "_Preview Content"
msgstr "预览内容(_P)"

#: ../src/fsexam.glade2.h:86
msgid "_Recursive Mode"
msgstr "递归模式(_R)"

#: ../src/fsexam.glade2.h:87
msgid "_Report Pane"
msgstr "报告面板(_R)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:88
msgid "_Restore"
msgstr "恢复(_R)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.glade2.h:89
msgid "_Scenario"
msgstr "方案(_S)"

#: ../src/fsexam.glade2.h:90
msgid "_View"
msgstr "显示(_V)"

#: ../src/fsexam.glade2.h:91
msgid "gtk-about"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.glade2.h:92
msgid "gtk-open"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.glade2.h:93
msgid "gtk-preferences"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.glade2.h:94
msgid "gtk-quit"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.glade2.h:95
msgid "gtk-undo"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-application-server.c:92
msgid "One instance of fsexam is running already.\n"
msgstr "fsexam 的一个实例已经在运行。\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/auto-detect.c:206 ../src/auto-detect.c:247
#, c-format
msgid ""
"Warning: can not convert encoding %s to canonical encoding name, will ignore "
"it.\n"
msgstr "警告：无法将编码 %s 转换为标准的编码名称，将忽略该转换。\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:72
msgid ""
"No encoding provided. Please check 'Auto Detect' button in preferences "
"dialog or add encoding through encoding dialog.\n"
msgstr ""
"未提供编码。请在首选项对话框中选中“自动检测”按钮或通过编码对话框添加编码。\n"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:124
msgid "No Selection"
msgstr "无选择"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:131
msgid "No files need to handle"
msgstr "没有需要处理的文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:316
msgid "Nothing need to undo"
msgstr "无需撤消任何操作"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:355
msgid "No results. Please see report pane for more information.\n"
msgstr "无结果。有关更多信息，请参见报告窗格。\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:734
msgid "Stop the Searching..."
msgstr "停止搜索..."

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/callbacks.c:796
msgid "Search Result has been cleared."
msgstr "已清除搜索结果。"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/encoding.c:90
#, c-format
msgid ""
"%s is not supported encoding name, use 'fsexamc -l' to list supported "
"encoding.\n"
msgstr "%s 不是受支持的编码名称，请使用 'fsexamc -l' 列出受支持的编码。\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/encoding.c:108
#, c-format
msgid ""
"Your system do not support conversion from '%s' to 'UTF-8',will ignore it.\n"
msgstr "您的系统不支持从 '%s' 到 'UTF-8' 的转换，将忽略该转换。\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-filter.c:82 ../src/file-filter.c:155
msgid "Parameters of find(1) is empty.\n"
msgstr "find(1) 的参数为空。\n"

#: ../src/file-filter.c:105 ../src/fsexam-plaintext.c:74
#: ../src/fsexam-plaintext.c:145
msgid "Can't open pipe file descriptor.\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-filter.c:111 ../src/file-filter.c:221
msgid "Searching..."
msgstr "正在搜索..."

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-filter.c:123 ../src/file-filter.c:285
msgid "Search finished"
msgstr "搜索已完成"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-filter.c:175
msgid "Error occurs during executing the search command."
msgstr "执行搜索命令时出错。"

#: ../src/file-filter.c:196
msgid "Error occurs when open fd."
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-filter.c:253 ../src/file-filter.c:274
#, c-format
msgid "%d files found"
msgstr "找到 %d 个文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/file-filter.c:284
msgid "Search stopped"
msgstr "搜索已停止"

#: ../src/file-validate.c:166 ../src/file-validate.c:194
#, c-format
msgid "Can't open file %s.\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convcontent.c:76 ../src/fsexam-specialfile.c:734
#, c-format
msgid "[Content] %s -> %s"
msgstr "[内容] %s - >%s"

#: ../src/fsexam-convcontent.c:466
msgid "Can't new hash table.\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convname.c:175
msgid "Re-create symbolic link success"
msgstr "重新创建符号链接成功"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convname.c:291
#, c-format
msgid "[Name] %s -> %s"
msgstr "[名称] %s -> %s"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convname.c:973
#, c-format
msgid "Candidate list:\n"
msgstr "候选列表:\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convname.c:974
#, c-format
msgid "\t[No.] Encoding name\tConversion Result\n"
msgstr "\t[编号] 编码名称\t转换结果\n"

#: ../src/fsexam-convname.c:1262
#, c-format
msgid "Can't access dry run result information.\n"
msgstr ""

#: ../src/fsexam-convname.c:1290
msgid "Don't support this restore type.\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convname.c:1317
#, c-format
msgid "No proper encoding.\n"
msgstr "没有正确的编码。\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-convname.c:1322
#, c-format
msgid "Please select No.('s' to skip): "
msgstr "请选择编号（'s' 以跳过）: "

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-dialog.c:135
msgid "Please select candidate"
msgstr "请选择候选项"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. Ask me button
#: ../src/fsexam-dialog.c:171
msgid "Don't ask me again"
msgstr "不再询问"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. Index                    Charset        Cononical Name   Name                        locale
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:54 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:85
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "繁体中文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:55
msgid "Chinese Traditional(Hong Kong)"
msgstr "繁体中文（中国香港特别行政区）"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:56 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:99
msgid "Central European"
msgstr "中欧"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:57 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:102
msgid "Cyrillic"
msgstr "西里尔文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:58 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:92
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:97
msgid "Western"
msgstr "西欧"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:59 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:66
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:76 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:104
msgid "Greek"
msgstr "希腊文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:60 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:70
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:106
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:61 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:105
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:62 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:103
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:63 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:95
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:101
msgid "Baltic"
msgstr "波罗的海文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:64
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:65 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:67
msgid "Western Europe"
msgstr "西欧"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:68
msgid "Central Europe"
msgstr "中欧"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:69
msgid "Russian"
msgstr "俄文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:71
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:72
msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:73
msgid "French Canadian"
msgstr "加拿大法文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:74 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:93
msgid "Nordic"
msgstr "北欧"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:75
msgid "Cyrillic/Russian"
msgstr "西里尔文/俄文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:77 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:84
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:94
msgid "Thai"
msgstr "泰文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. { FSEXAM_ENCODING_CP949,    "CP950",       "CP950",         N_("Traditional Chinese"),  NULL },
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:78 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:82
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:90 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:108
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. { FSEXAM_ENCODING_CP949,    "CP936",       "CP936",         N_("Simplified Chinese"),   NULL },
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:80 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:83
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:91 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:107
msgid "Korean"
msgstr "韩文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:86 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:87
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:88 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:89
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "简体中文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:96
msgid "Celtic"
msgstr "凯尔特文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:98
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚文"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:100
msgid "South European"
msgstr "南欧"

#. { FSEXAM_ENCODING_UTF_16,   "UTF-16",       "UTF16",        N_("Unicode"),              NULL },
#. { FSEXAM_ENCODING_UTF_16BE, "UTF-16BE",     "UTF16BE",      N_("Unicode"),              NULL },
#. { FSEXAM_ENCODING_UTF_16LE, "UTF-16LE",     "UTF16LE",      N_("Unicode"),              NULL },
#.
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:113
msgid "Unicode"
msgstr ""

#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:124
#, c-format
msgid "Warning: The encoding id %d is greater than max length %d.\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:183
#, c-format
msgid "Encoding '%s' is not supported.\n"
msgstr "不支持编码 '%s'。\n"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:206
msgid "The supported encoding list:\n"
msgstr "支持的编码列表:\n"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:583 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:620
msgid "_Description"
msgstr "说明(_D)"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-encoding-dialog.c:591 ../src/fsexam-encoding-dialog.c:628
msgid "_Encoding"
msgstr "编码(_E)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-error.c:33
msgid "Success"
msgstr "成功"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_OK
#: ../src/fsexam-error.c:34
msgid "File name is UTF-8 already"
msgstr "文件名已经采用 UTF-8 编码"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_NAME_UTF8_ALREADY
#: ../src/fsexam-error.c:35
msgid "File content is UTF-8 already"
msgstr "文件内容已经采用 UTF-8 编码"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CONTENT_UTF8_ALREADY
#: ../src/fsexam-error.c:36
msgid "New name is the same as old name"
msgstr "新名称与旧名称相同"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-error.c:40 ../src/fsexam-ui.c:780
msgid "File doesn't exist"
msgstr "文件不存在"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_FILE_NONEXIST
#: ../src/fsexam-error.c:41
msgid "No Memory"
msgstr "无内存"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_NO_MEMORY
#: ../src/fsexam-error.c:42
msgid "Invalid encoding index"
msgstr "编码索引无效"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_ENCODING_INDEX_INVALID
#: ../src/fsexam-error.c:43
msgid "Can't open file"
msgstr "无法打开文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_OPEN
#: ../src/fsexam-error.c:44
msgid "Can't rename file"
msgstr "无法重命名文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_RENAME
#: ../src/fsexam-error.c:45
msgid "Can't write file"
msgstr "无法写入文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_WRITE
#: ../src/fsexam-error.c:46
msgid "Given encoding list is not suitable"
msgstr "给定的编码列表不合适"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_NO_PROPER_ENCODING
#: ../src/fsexam-error.c:47
msgid "Is not regular file"
msgstr "不是正规文件"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_NOT_REG_FILE
#: ../src/fsexam-error.c:48
msgid "Symlink target don't exist"
msgstr "符号链接目标不存在"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_SYMLINK_TARGET_NOEXIST
#: ../src/fsexam-error.c:49
msgid "Can't convert given file"
msgstr "无法转换给定的文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_CONVERT
#: ../src/fsexam-error.c:50
msgid "Can't read file"
msgstr "无法读取文件"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_READ
#: ../src/fsexam-error.c:51
msgid "No proper permission"
msgstr "没有适当的权限"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_NO_RIGHTS
#. ERR_CANNOT_RM_SYMLINK
#: ../src/fsexam-error.c:53
msgid "Can't relink symbolic link which will break symbolic link"
msgstr "无法重新链接符号链接，这将破坏符号链接"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_LOST_SYMLINK_FILE
#: ../src/fsexam-error.c:55
msgid "Have deleted symbolic link file, but can't recreate it"
msgstr "已删除符号链接文件，但无法重新创建该文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-error.c:56
msgid "Dryrun file format is invalid"
msgstr "模拟运行文件格式无效"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_DRYRUN_FILE_INVALID
#: ../src/fsexam-error.c:57
msgid "Can't get current directory"
msgstr "无法获取当前目录"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_GET_CWD
#: ../src/fsexam-error.c:58
msgid "Can't change directory"
msgstr "无法更改目录"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-error.c:62
msgid "No history information for current file"
msgstr "没有当前文件的历史记录信息"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_HIST_NO_ITEM
#: ../src/fsexam-error.c:63
msgid "No given files or all files are UTF-8 already"
msgstr "没有给定的文件或所有文件都已采用 UTF-8 编码"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_TREE_IS_EMPTY
#. ERR_NAME_EXIST
#: ../src/fsexam-error.c:65
msgid "Same name file exists, will append 'utf-8' as suffix"
msgstr "存在同名文件，将附加 'utf-8' 作为后缀"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-error.c:66
msgid "Skip hidden file"
msgstr "跳过隐藏文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_IGNORE_HIDDEN_FILE
#: ../src/fsexam-error.c:67
msgid "Skip non-local file"
msgstr "跳过非本地文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_IGNORE_REMOTE_FILE
#: ../src/fsexam-error.c:68 ../src/fsexam-ui.c:2691
msgid "Empty file"
msgstr "空文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_EMPTY_FILE
#: ../src/fsexam-error.c:69
msgid "No parameters"
msgstr "无参数"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_NO_PARAMS
#: ../src/fsexam-error.c:70
msgid "Error occurred during filtering"
msgstr "过滤期间出错"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_FILTER
#: ../src/fsexam-error.c:71
msgid "Don't support this kind of file type"
msgstr "不支持此文件类型"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_FILE_TYPE_NOT_SUPPORT
#: ../src/fsexam-error.c:72
msgid "Buffer overflow"
msgstr "缓冲区溢出"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_BUFFER_OVERFLOW
#: ../src/fsexam-error.c:73
msgid "Canceled the conversion"
msgstr "已取消转换"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-error.c:77
msgid "Can't write dryrun result file"
msgstr "无法写入模拟运行结果文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_WRITE_DRYRUN
#: ../src/fsexam-error.c:78
msgid "Can't open dryrun result file"
msgstr "无法打开模拟运行结果文件"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_OPEN_DYRRUN
#: ../src/fsexam-error.c:79
msgid "Can't convert filename to URI"
msgstr "无法将文件名转换为 URI"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#. ERR_CANNOT_CONVERT_TO_URI
#. MISC
#. unknow error
#: ../src/fsexam-error.c:82 ../src/fsexam-log.c:124
msgid "Unknown error occurred"
msgstr "出现未知错误"

#: ../src/fsexam-error.c:98
#, c-format
msgid "ERROR ==> %s:%d (%s): %s\n"
msgstr ""

#: ../src/fsexam-error.c:103
#, c-format
msgid "ERROR ==> %s:%d %s\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-helper.c:334 ../src/fsexam-helper.c:345
#, c-format
msgid "Encoding '%s' is not supported\n"
msgstr "不支持编码 '%s'\n"

#: ../src/fsexam-plaintext.c:98
msgid "The system has no UTF-8 locale\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-preference-dialog.c:368
msgid "Do you want to save this encoding list permanently?"
msgstr "是否要永久保存此编码列表？"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-preference-dialog.c:520 ../src/fsexam-ui.c:1340
#, c-format
msgid "There was an error when displaying help: %s"
msgstr "显示帮助时出错：%s"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-setting.c:94 ../src/fsexam-ui.c:1974
#, c-format
msgid "Rough summary: %d given, %d total, %d ignore, %d fail, %d succeed\n"
msgstr "大致摘要：给定 %d，总数 %d，忽略 %d，失败 %d，成功 %d\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-specialfile.c:1068
msgid ""
"Can not run tar command due to lack of iso8859-1 locale, please see fsexam"
"(1) man page for more info."
msgstr ""
"由于缺少 iso8859-1 语言环境，无法运行 tar 命令。有关更多信息，请参见 fsexam"
"(1) 手册页。"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-specialfile.c:1412 ../src/fsexam-specialfile.c:1588
msgid "Don't support this file type"
msgstr "不支持此文件类型"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-specialfile.c:1678
msgid ""
"The archive file is empty or has absolute path, so can not convert files in "
"this archive file"
msgstr "归档文件为空或具有绝对路径，因此无法转换此归档文件中的文件"

#: ../src/fsexam-ui.c:777 ../src/fsexam-ui.c:1006
msgid "No read permission"
msgstr "没有读权限"

#: ../src/fsexam-ui.c:785
msgid "No folder specified"
msgstr "未指定文件夹"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:825
msgid "File does not exist or no access permission."
msgstr "文件不存在或没有访问权限。"

#: ../src/fsexam-ui.c:831
msgid "File type is not supported."
msgstr ""

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:1009
msgid "Empty folder"
msgstr "文件夹为空"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:1088 ../src/fsexam-ui.c:1626
msgid "Symlink target doesn't exist"
msgstr "符号链接目标不存在"

#: ../src/fsexam-ui.c:1089 ../src/fsexam-ui.c:1627
msgid "doesn't exist"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:1190
msgid "The selected file is not empty, do you want to override it?"
msgstr "选定文件不为空，是否要将其覆盖？"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:1191
msgid ""
"The selected file is not UTF-8 encoded, we strongly suggest you to use UTF-8 "
"filename.\n"
"\n"
" Do you want to convert it to UTF8?"
msgstr ""
"选定文件未采用 UTF-8 编码，强烈建议您使用 UTF-8文件名。\n"
"\n"
"是否要将其转换为 UTF8？"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:1192
#, c-format
msgid ""
"Can't convert %s to UTF8: %s.\n"
"\n"
"Please Note that there may exist partial conversion.\n"
" So please Refresh you directory and select file again."
msgstr ""
"无法将 %s 转换为 UTF8：%s。\n"
"\n"
"请注意，可能存在部分转换。\n"
"所以请刷新目录，然后再次选择文件。"

#: ../src/fsexam-ui.c:1316
msgid "Folder Selection"
msgstr "选择文件夹"

#: ../src/fsexam-ui.c:1375
msgid ""
"fsexam is to help migrate file name and file content from legacy encoding to "
"UTF8"
msgstr "fsexam帮助用户移植传统编码的文件名和文件内容编码到UTF8"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:2057
#, c-format
msgid "The file \"%s\" is missing."
msgstr "缺少文件 \"%s\"。"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:2577
msgid "No selection"
msgstr "无选择"

#: ../src/fsexam-ui.c:2586
msgid "Cannot preview multiple selections"
msgstr "无法预览多项选择"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:2597
msgid "Cannot preview contents of folder"
msgstr "无法预览文件夹的内容"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:2680
msgid "Can't access"
msgstr "无法访问"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam-ui.c:2686
msgid "Not regular file"
msgstr "不是正规文件"

#: ../src/fsexam-ui.c:2696
msgid "Not plain text"
msgstr "非文本文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:155 ../src/fsexam.c:212
msgid "Another fsexam is running, will quit soon\n"
msgstr "另一个 fsexam 正在运行，将立即退出\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:325
#, c-format
msgid "Run 'fsexam --help' for usage information.\n"
msgstr "运行 'fsexam --help' 以了解用法信息。\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:331
#, c-format
msgid ""
"Warning: The given history length is too short, will reset to default value %"
"d\n"
msgstr "警告：给定的历史记录长度太短，将重置为缺省值 %d\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:373
#, c-format
msgid "Please enter the file name:\n"
msgstr "请输入文件名:\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:431
msgid "Error: No given encoding and disabled auto detection.\n"
msgstr "错误：未给定任何编码，已禁用自动检测。\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:441
#, c-format
msgid "Can't open dryrun file %s\n"
msgstr "无法打开模拟运行文件 %s\n"

#: ../src/fsexam.c:539
msgid "The configuration directory is NULL\n"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.c:546
#, c-format
msgid "Can't create configuration directory %s for fsexam\n"
msgstr ""

#: ../src/fsexam.c:557
#, c-format
msgid "file %s exist and is not one directory, please rename it.\n"
msgstr ""

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:675
#, c-format
msgid "Usage:\n"
msgstr "用法:\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:676
#, c-format
msgid "    fsexam [OPTION] ... [file]\n"
msgstr "    fsexam [选项] ...[文件]\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:678
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Supported options:\n"
msgstr ""
"\n"
"支持的选项:\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:680
#, c-format
msgid "    -a, --auto-detect      Enable encoding auto detection\n"
msgstr "    -a, --auto-detect      启用编码自动检测\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:682
#, c-format
msgid "    -d dry-run-result      Specify the dryrun result file\n"
msgstr "    -d 模拟运行结果      指定模拟运行结果文件\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:683
#, c-format
msgid "    -E module-name         Enable special file handling\n"
msgstr "    -E 模块名称         启用特殊文件处理\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:684
#, c-format
msgid "    -e encoding-list       Specify additional encoding list\n"
msgstr "    -e 编码列表       指定其他编码列表\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:685
#, c-format
msgid "    -F, --force-convert    Forceful conversion mode\n"
msgstr "    -F, --force-convert    强制转换模式\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:686
#, c-format
msgid "    -f 'expression'        Specify file filter criteria\n"
msgstr "    -f '表达式'        指定文件过滤条件\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:687
#, c-format
msgid "    -H, --hidden           Turn on hidden file handling\n"
msgstr "    -H, --hidden           打开隐藏文件处理\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:688
#, c-format
msgid "    -b, --auto-conversion  Interactive mode\n"
msgstr "    -b, --auto-conversion  交互模式\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:689
#, c-format
msgid "    -l, list-encoding      List all supported encoding\n"
msgstr "    -l, list-encoding      列出所有受支持的编码\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:690
#, c-format
msgid "    -k, --no-check-symlink-content\n"
msgstr "    -k, --no-check-symlink-content\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:691
#, c-format
msgid ""
"                           Don't check the consistency between\n"
"                           symbolic link and its target name\n"
msgstr ""
"                           不检查符号链接与其\n"
"                           目标名称之间的一致性\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:693
#, c-format
msgid "    -L logfile             Specify log file\n"
msgstr "    -L 日志文件             指定日志文件\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:695
#, c-format
msgid "    -n, --dry-run          Dryrun mode\n"
msgstr "    -n, --dry-run          模拟运行模式\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:696
#, c-format
msgid "    -P, --append-encoding-list\n"
msgstr "    -P, --append-encoding-list\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:697
#, c-format
msgid ""
"                           Append encoding list specified by\n"
"                           '-e' to predefined encoding list\n"
msgstr ""
"                           将 '-e' 指定的编码列表附加\n"
"                           到预定义的编码列表\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:699
#, c-format
msgid "    -p, --prepend-encoding-list\n"
msgstr "    -p, --prepend-encoding-list\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:700
#, c-format
msgid ""
"                           Prepend encoding list specified by\n"
"                           '-e' to predefined encoding list\n"
msgstr ""
"                           将 '-e' 指定的编码列表添加\n"
"                           到预定义编码列表的前面\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:702
#, c-format
msgid "    -R, --recursive        Recursive mode\n"
msgstr "    -R, --recursive        递归模式\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:703
#, c-format
msgid "    -r, --remote           Turn on nfs files handling\n"
msgstr "    -r, --remote           打开 nfs 文件处理\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:704
#, c-format
msgid "    -S, --save-encoding-list\n"
msgstr "    -S, --save-encoding-list\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:705
#, c-format
msgid ""
"                           Save encoding list specified by\n"
"                           '-e' permanently\n"
msgstr ""
"                           永久保存 '-e' 指定的\n"
"                           编码列表\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:707
#, c-format
msgid ""
"    -s, --restore          Restore the original name or\n"
"                           content for given files\n"
msgstr ""
"    -s, --restore          恢复给定文件的原始\n"
"                           名称或内容\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:709
#, c-format
msgid ""
"    -t, --conv-content     Convert file content rather than\n"
"                           file name\n"
msgstr ""
"    -t, --conv-content     转换文件内容而非\n"
"                           文件名\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:711
#, c-format
msgid "    -w, --follow           Follow symbolic link\n"
msgstr "    -w, --follow           跟随符号链接\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:712
#, c-format
msgid "    -V, --version          Print the version information\n"
msgstr "    -V, --version          列显版本信息\n"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../src/fsexam.c:713
#, c-format
msgid "    -?, --help             Print this usage information for fsexam\n"
msgstr "    -?, --help             列显 fsexam 的用法信息（本信息）\n"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:1
msgid "Encoding auto detection"
msgstr "编码自动检测"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:3
msgid "Hidden file handling"
msgstr "隐藏文件处理"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:4
msgid "Hist length"
msgstr "历史记录长度"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:5
msgid "Keep symbolic link and its reference consistent"
msgstr "保持符号链接及其引用之间的一致性"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:6
msgid "Log file name"
msgstr "日志文件名"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:7
msgid "NFS file handling"
msgstr "NFS 文件处理"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:8
msgid "Special file type module"
msgstr "特殊文件类型模块"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:9
msgid "Write log or not"
msgstr "是否写入日志"

#: ../data/fsexam.schemas.in.h:10
msgid "[ISO8859-1]"
msgstr "[GB18030,BIG5,ISO-2022-CN]"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:11
msgid "automatic mode"
msgstr "自动模式"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:12
msgid "encoding list"
msgstr "编码列表"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#: ../data/fsexam.schemas.in.h:13
msgid "recursive mode"
msgstr "递归模式"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#: ../data/fsexam.desktop.in.h:2
msgid "Help migrate from legacy encoding to Unicode(UTF8)"
msgstr "帮助从旧的编码迁移至 Unicode(UTF8)"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "*"
#~ msgstr "*"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Display the dryrun result pane"
#~ msgstr "显示模拟运行结果窗格"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Display the report pane"
#~ msgstr "显示报告窗格"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Display the search result window"
#~ msgstr "显示搜索结果窗口"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Preview plain text file content"
#~ msgstr "预览纯文本文件内容"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Select A File"
#~ msgstr "选择文件"

# COMMUNITY UNTRANS
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "[Content] %s - >%s"
#~ msgstr "[内容] %s - >%s"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Display help content"
#~ msgstr "显示帮助内容"

# COMMUNITY MESSAGE
# COMMUNITY FUZZY
# SUN CHANGED MESSAGE
# SUN TECH REVIEWED
# SUN LING REVIEWED
#~ msgid "Preference setting"
#~ msgstr "首选项设置"

#~ msgid "File has been emptied, can not be restored!"
#~ msgstr "文件已被清空，无法恢复！"

#~ msgid "Folder doesn't exist yet"
#~ msgstr "文件夹不存在"

#~ msgid "add Carriage Return"
#~ msgstr "添加回车"

#~ msgid "_Open..."
#~ msgstr "打开(_O)..."

#~ msgid "_Restore Original File"
#~ msgstr "恢复原始文件(_R)"

#~ msgid "Sub-folder:"
#~ msgstr "子文件夹："

#~ msgid "User intervention:"
#~ msgstr "用户介入："

#~ msgid "text"
#~ msgstr "文本"

#~ msgid "Restore %s and add Carriage Return"
#~ msgstr "恢复 %s 并添加回车"

#~ msgid "Restore by adding Carriage Return"
#~ msgstr "通过添加回车来恢复"

#~ msgid "Restore UTF8"
#~ msgstr "恢复 UTF8"

#~ msgid "File System Examiner name conversion"
#~ msgstr "文件系统检查器文件名转换"

#~ msgid "Folder already exists"
#~ msgstr "文件夹已存在"

#~ msgid "delete Carriage Return"
#~ msgstr "删除回车"

#~ msgid "delete Carriage Return only"
#~ msgstr "仅删除回车"

#~ msgid "add Carriage Return only"
#~ msgstr "仅添加回车"

#~ msgid "_Convert Content"
#~ msgstr "转换文件内容(_C)"

#~ msgid "_Preferences"
#~ msgstr "首选项(_P)"

#~ msgid "_About"
#~ msgstr "关于(_A)"

#~ msgid "Encode list:"
#~ msgstr "编码列表："

#~ msgid "File System Examiner content conversion"
#~ msgstr "文件系统检查器内容转换"

#~ msgid "File content - convert from %s"
#~ msgstr "文件内容 - 从 %s 转换"

#~ msgid "File content - convert from %s and delete Carriage Return"
#~ msgstr "文件内容 - 从 %s 转换并删除回车"

#~ msgid "File content - delete Carriage Return only"
#~ msgstr "文件内容 - 仅删除回车"

#~ msgid "%s doesn't exist yet"
#~ msgstr "%s 尚不存在"

#~ msgid "Restore UTF8 and delete Carriage Return"
#~ msgstr "恢复 UTF8 并删除回车"

#~ msgid "Restore by deleting Carriage Return"
#~ msgstr "删除回车以恢复"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid ""
#~ "A list of suffix. Any file whose suffix belongs to the list are assumed "
#~ "by fsexam as plain text file."
#~ msgstr "后辍列表。所有后辍在此列表中的文件都被 fsexam 假定为纯文本文件。"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid ""
#~ "Only applicable for file name conversion! It's recursive mode, by "
#~ "enabling it, fsexam will convert the name of file and subdirectory to "
#~ "UTF8 recursively."
#~ msgstr ""
#~ "只适用于文件名转换！它是一种递归模式，通过启用它，fsexam 将文件名和子目录"
#~ "名递归地转换为 UTF8 格式。"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid ""
#~ "Only applicable for file name conversion. It's automatic mode, by "
#~ "enabling it, fsexam will automatically convert with the best conversion "
#~ "result without user interference. Otherwise, a dialog will display with "
#~ "several conversion candidates and user needs to decide which conversion "
#~ "is the best one."
#~ msgstr ""
#~ "只适用于文件名转换。它是一种自动模式，通过启用它，fsexam 将自动进行能获得"
#~ "最佳转换结果的转换，无需用户干预。否则，将会显示一个对话框，其中包含若干备"
#~ "选转换选项，用户需要决定哪种转换是最佳方式。"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid ""
#~ "The list of legacy encoding name available for the specific language. "
#~ "Note that the order within the list is significant. fsexam treats as the "
#~ "best one the first one from which conversion can be made successfully."
#~ msgstr ""
#~ "特定语言的遗留编码名称列表。注意：列表中的顺序十分重要。fsexam 将可以从其"
#~ "进行成功转换的最佳名称放在列表中的第一位。"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "suffix list"
#~ msgstr "后辍列表"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File already exists"
#~ msgstr "文件已存在"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Apply by name"
#~ msgstr "按名称应用"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Apply by content"
#~ msgstr "按内容应用"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Error loading icon %s\n"
#~ msgstr "加载图标 %s 时出错\n"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "popen error, please try again!"
#~ msgstr "打开错误，请重试！"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Not one plain text"
#~ msgstr "不是纯文本文件"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content candidate window"
#~ msgstr "文件内容备选窗口"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Byte sequence not recognized yet"
#~ msgstr "尚未识别字节序列"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content - open failure"
#~ msgstr "文件内容 - 打开失败"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content - write error"
#~ msgstr "文件内容 - 写入错误"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content - successful conversion"
#~ msgstr "文件内容 - 成功转换"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content - UTF8 alreay"
#~ msgstr "文件内容 - 已是 UTF8"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "File content - successful undo"
#~ msgstr "文件内容 - 成功撤消"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Directory already exists"
#~ msgstr "目录已存在"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Null directory"
#~ msgstr "空目录"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Peek content"
#~ msgstr "取出内容"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "Directory node"
#~ msgstr "目录节点"

#~ msgid "No permission to rename"
#~ msgstr "没有权限重命名"

#~ msgid "File Hierarchy"
#~ msgstr "文件目录"

#~ msgid "No directory specified"
#~ msgstr "没有指定目录"

#~ msgid "Directory Selection"
#~ msgstr "目录选择"

# SUN LING UNREVIEWED
# SUN TECH UNREVIEWED
#~ msgid "fsexam"
#~ msgstr "fsexam"

#~ msgid "Report Pane"
#~ msgstr "转码报告"

#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "欢迎"

#~ msgid "Recursive Mode"
#~ msgstr "递归模式"

#~ msgid "Automatic Conversion"
#~ msgstr "自动转换"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"
